{
    "listQuestion": [
        {
            "question": "Đâu là một loại hình chợ tạm tự phát thường xuất hiện trong các khu dân cư?",
            "options": [
                "Ếch",
                "Cóc",
                "Thằn Lằn",
                "Nhái"
            ],
            "answers": 1
        },
        {
            "question": "Đâu là tên một bãi biển ở Quảng Bình?",
            "options": [
                "Đá Lăn",
                "Đá Nhảy",
                "Đá Chạy",
                "Đá Bò"
            ],
            "answers": 1
        },
        {
            "question": "Haiku là thể thơ truyền thống của nước nào?",
            "options": [
                "Nhật Bản",
                "Mông Cổ",
                "Trung Quốc",
                "Hàn Quốc"
            ],
            "answers": 0
        },
        {
            "question": "Chiến trường Đắk Tô - Tân Cảnh, nơi diễn ra chiến thắng vang đội năm 1972, nay thuộc địa bàn tỉnh nào ở Tây Nguyên?",
            "options": [
                "Kon Tum",
                "Đắk Lắk",
                "Gia Lai",
                "Đắk Nông"
            ],
            "answers": 0
        },
        {
            "question": "Tượng đài Chiến thắng Điện Biên Phủ tại chiến trường xưa được dựng trên ngọn đồi nào?",
            "options": [
                "Đồi Him Lam",
                "Đồi A1",
                "Đồi C1",
                "Đồi D1"
            ],
            "answers": 3
        },
        {
            "question": "Đâu không phải là một tác phẩm của họa sĩ Trần Văn Cẩn?",
            "options": [
                "Đôi bạn",
                "Mẹ",
                "Em Thúy",
                "Em gái tôi"
            ],
            "answers": 2
        },
        {
            "question": "Nhà văn Kim Dung (Trung Quốc) nổi tiếng với thể loại văn học gì?",
            "options": [
                "Truyện trinh thám",
                "Tiểu thuyết kiếm hiệp",
                "Sử thi",
                "Thơ lãng mạn"
            ],
            "answers": 1
        },
        {
            "question": "Bộ phim \"Chị Dậu\" được chuyển thể từ tác phẩm nào?",
            "options": [
                "Người mẹ cầm súng",
                "Vợ chồng A Phủ",
                "Tắt đèn",
                "Tuổi thơ dữ dội"
            ],
            "answers": 2
        },
        {
            "question": "Cho tới thời điểm hiện nay, vườn quốc gia nào của nước ta chưa được công nhận là Vườn Di sản ASEAN?",
            "options": [
                "Vườn quốc gia Kon Ka Kinh",
                "Vườn quốc gia Tam Đảo",
                "Vườn quốc gia Chư Mom Ray",
                "Vườn quốc gia Bái Tử Long"
            ],
            "answers": 1
        },
        {
            "question": "Hoa hậu Hòa bình Quốc tế 2017 dự kiến sẽ được tổ chức tại quốc gia nào?",
            "options": [
                "Thái Lan",
                "Việt Nam",
                "Lào",
                "Campuchia"
            ],
            "answers": 1
        },
        {
            "question": "Giải Grand Slam đầu tiên trong năm là giải nào?",
            "options": [
                "Austrlia mở rộng",
                "Wimbledon",
                "Roland Garos",
                "Mỹ mở rộng"
            ],
            "answers": 0
        },
        {
            "question": "Hệ thống đô thị ở Việt Nam được phân thành mấy loại?",
            "options": [
                "3",
                "4",
                "5",
                "6"
            ],
            "answers": 3
        },
        {
            "question": "Cầu thủ nào đạt danh hiệu Quả bóng vàng Việt Nam năm 2010?",
            "options": [
                "Minh Phương",
                "Vũ Phong",
                "Tấn Trường",
                "Trọng Hoàng"
            ],
            "answers": 0
        },
        {
            "question": "Cơ quan nào sau đây dự trữ tỉ lệ glycogen cao nhất so với tỉ trọng của nó?",
            "options": [
                "Cơ",
                "Não",
                "Gan",
                "Mô mỡ"
            ],
            "answers": 2
        },
        {
            "question": "Ca khúc nào đạt giải thưởng Bài hát Việt của năm 2010?",
            "options": [
                "Việt Nam",
                "Chênh vênh",
                "Chuông gió",
                "Đồng hồ treo tường"
            ],
            "answers": 0
        },
        {
            "question": "AFC Asian Cup 2011 được tổ chức tại quốc gia nào?",
            "options": [
                "Qatar",
                "Hàn Quốc",
                "Nhật Bản",
                "Iraq"
            ],
            "answers": 0
        }
    ]
}